全面開啟升級抗爭!!罷工頻率提升至每周一罷!!!

幫手開post, 樓主推極都無人理
原post:

網民問卷調查報告
我們在這沉痛的晚上公佈

感謝各位支持
三九六四位網民參與

數據反映
打工仔老闆們堅定的抗爭意志

＊參與界別逾40個行業
＊若九月首輛罷工(9/2 - 9/3)被政府無視，65.9%投選九月第二星期(9/9)開展下回罷工
＊最多人選擇「持續每週罷一兩天」，亦多人願意「升級持續三天」，甚至「無限期」罷至政府答應訴求
＊50.5%投選「以病假或事假形式罷工」，25%即「不請假直接以罷工明志」
＊考慮升級罷工的主要因素為：23.2%「收入減少至直接影響生計」，22.2％「公司政見不同或備受打壓，擔心自己會被清算」

我們呼籲
社會各界請為升級罷工作好準備

求大家，罷工止暴
唔好再俾喱幾個數字上升：
6人死，3隻眼，900人被捕，無數骨折受傷...

Summer on fire. If we burn, you burn with us.
八三一只是開始，九一機場和你塞，九二九三大三罷，下一步係？
香港打工仔老闆們要連成一線，罷工罷市，先破後立，光復香港。
我們將重建一個打工打到變皇帝，人人安居樂業，有尊嚴的香港。

齊心就事成
請一起堅持到勝利一天
約定於煲底除口罩相見

前文提要：
【升級罷工全民自決】網民發起問卷調查！

上回講到：
【升級罷工全民自決】一名打工仔升級罷工決策考慮

最終回：
【升級罷工全民自決】Final call!!!

#數據抗議 #統計救國

推

可能佢p牌推唔起

推推

pushhhh

大家千祈唔好入晒機場呀

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

好嬲

痴線 我好感動

入機場大叫
九二九三！罷工！

我入緊嘞
跳閘！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

push

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

721 831